淘寶機械錶

睇中左啲百幾蚊既tss同特維斯
大陸啲機芯同精工比如何？
定係用一千蚊買精工算

國產品牌未必差，首先要睇番佢用咩機芯。
如果係日本機芯( time module / miyota )，
其實性能好穩定、走時唔差。
至於國產機芯就麻麻地，好易壞，又唔準。

圖link

佢話係用海鷗機芯

lm

apple watch
做人都smart D

女朋友唔比我洗兩千幾買apple watch